其實卡卡先係真球王

世界盃，歐聯，意甲西甲聯賽冠軍，意大利西班牙國內盃賽冠軍，洲際盃，歐聯神射手，世盃助攻王
加埋金球獎(同屆最後三強: 卡卡，C7，美斯)

最後一樣: 佢靚仔

認同

Bullshit

顛峰期太短

Agger
依家唔講唔記得佢

勁左有無一季

咁又無咁短

如果佢無傷到，今日會唔會有三大球王

仲有：好品

佢巔峰時期（夠同美斯比）應該得一兩季

卡卡的祈禱

kaka

都係果句，唔敢挑戰英超

唔會
年紀大咁多
仲要佢同得阿朗一隊已經會分薄左

同埋屌你老味隻世界盃佢場都無落過

連登標準，足球歷史上有無球王？

但係挑戰左 英超霸主 曼 喎

施丹羅屌

佢最勁應該係單天保至尊個期，型撚到，對mu個球真係經典

輸左喎

多謝

卡卡世盃一場無出，就可以做球王。
c朗美斯踢到咁但無世盃，就永遠係垃圾。

一個將獌條後防撚狗咁撚撚到炒埋一碟

唔睇波果d真係會比人呃到

卡卡真係好正

金嗓子球王

冇歐國盃

平行時空

仲有個靚老婆 可惜離咗婚

分組賽踢咗20分鐘

啱呀

破處後就冇哂力

屌打全盛時期英超球隊(利記除外）

全靠佢有金嗓子

10果屆幾好波既 離奇輸比荷蘭

比利 三次世界盃

人渣卡卡

係美路打假
冇拉拉紅

卡卡用左佢職業生涯去踢 咁樣輸

完勝

有無人數下廢托成就

話巔峰期短果啲有冇睇過波 17歲都開始成名啦
03年加盟米蘭 當季就拎聯賽冠軍同埋聯賽最佳球員 同最佳外藉球員 仲踢走雷哥斯達 果時意甲仲算係第一聯賽 04年都拎埋歐聯最佳中場 其間一直係米蘭核心 去到07年 係最屈機果年 巔峰期去到10年 不過玩完命踢世盃之後先再上唔番去
17歲就成名打到10年期間佢都係保持歐洲最高水平 都比你地講到垃圾咁

冇聯賽

只知道能爆甩美斯

應該唔得

咪係。 07年顛峰。 之後開始走下坡

因為過氣。 唔資深都唔記得佢事蹟
利申：90年代頭

冇歐聯/唔敢去歐洲聯賽證明自己

利申00後

一早開過post 講啦

佢老婆食新仔

卡卡離奇拎紅牌

聽老PAT PAT講意甲當年好似好多假波又電話門
利申:00後

世界盃 2006年咁既陣都輸激撚死

佢拎世界盃果次有無出過場？

10年原本以為可以親眼睇住卡卡捧起世界盃，對荷蘭嘅上半場我都係咁諗…點知美路條仆街

金嗓子係唔係黑歷史

其實計獎項小白都勁過佢啦

其實點解會搵佢代言？

好憎10嗰隊巴西（除咗卡卡），對荷蘭嗰場係茅對茅嘅經典

沙維小白如果踢皇馬已經做咗球王，但踢巴塞，地位只能屈居於摩迪之下

佢種踢法維持唔到好耐

收嗲啦心戰王

佢出道到2010都係咁踢，咁都唔耐

屌我都好撚憎10巴西
仆街鄧加唔選細哨
做吉祥物都好啊屌

卡卡 賣飛佛球員

問題係佢個高峰期得一季係贏晒所有人 前兩季都仲係叫做細哨最Top
之後十年都係美斯同阿朗嘅世界 真係贏晒所有人 其他人係完全追唔撚到

agger
段段都爆 唔襟踢
仲有佢最殺食就係速度加身體平衡
去到皇馬已經冇乜貨 去到美職亦都踢唔起

但顛峰好好丁
卡卡

淨係記得佢代言金嗓子

大佬
十年前連登仔仲讀緊幼稚園
你叫佢地點答你呀

要果季贏晒所有人先叫可以叫高峰期？ 屌你老未 除左咁應該得歷上得幾個人係可以叫高峰期長啦咁
高峰期應該係指果個人可以一直發揮到歐洲最頂級水平 而卡卡係差唔多10年期間都係歐洲最頂級 咁邊到高峰期短
你話華迪果啲就係短姐

由16歲踢到28，9歲差唔多啦 除左c朗呢條痴線佬 有邊個大左速度係可以唔減

最可惜係佢轉型唔到 做唔到較炮派牌